Title: 空白筆記區
Date: 2020-08-11
Category: blank
Tags: lawtech, blank
Slug: pelican-on-blank-pages
Author: Wen-Ting




### 第二個分頁
*還不知道要放什麼


<font color="#00dd00">文字顏色更改(應該要是綠色的)</font><br /> 
<font color="#660066">文字顏色更改(應該要是深紫色的)</font><br /> 
<font size="3">字體大小為3 (結果完全看不出變化)</font><br /> 
<table><tr><td bgcolor=#D1EEEE>背景改成淺藍色：#D1EEEE</td></tr></table>
